重有無人記得桃姐哩套戲

成個流程雖然係平凡無奇 但完咗卻令人心酸

好睇

桃姐呀

無

蓬山此去無多路，青鳥殷勤為探看